Ette tulli mõtsa walitsus ja kaibas et Andre Sok olewat moisa mõtsast 22 peddajat 2 1/2 tolli tüwwest jämme warrastanu ja nõwwap 3 Rbl. 52 Kop. trahwi.
Andre Sok ütles et mina tõije kül pool tolli jämmedat 10 warwa mõisa mõtsast hendäle kattuse kinni panda sest enne olli jo moisa poolt se lubba.
Otsus:
Omma ärra lepnü ni et Andre Sok massis 2 Rbla 50 Kop mõtsawalitsusele täämba ärra.
Pääkohtumees K.Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Peter Prants [allkiri]
Kohtumees Peter Kallman [allkiri]
Kirjutaja J.Jõgewa
